一名中國女子涉嫌間諜罪在印度被捕

印度記者有乜嘢機密情報？

人質外交？

口膠： 不是中国人

好佬怕爛佬，爛佬怕潑婦

幾時啟動全面排支
一聽到兒兒兒直接開射

班咖哩佬會點對佢?

潑婦怕癲佬

大家都知

一個病毒收佢皮

真係捅得落?
你係印度人你會唔會屌件支那雞

【condom】環球時報：HSBC很有可能名列中國商務部《不可靠實體清單規定》

...

人地阿婆細路都唔放過 你洗同人擔心？

個記者拎到國防部機密文件咁撚勁

偷咗國寶級咖哩食譜！

睇下支共會唔會好似救孟晚舟咁起曬勢咁屌印度，定係其實只要你唔係高官權貴你就係condom

一定啦 邊有得同華為公主比

咖哩雞

80幾90阿婆都屌得落啦有個窿就得

搞大佢

印奸